中大之戰空拍

另外好似無咩人提過葵涌邨，其實今日都有tg放提食

多謝你地